港共又多咗國際文宣抹黑示威者

youtube好多鬼佬講明收大陸錢講說話

推呀！

Dislike + Report
btw段片啲公仔咁撚恐怖, 邊會有人想睇多眼

1018面具
1020 九龍

dislike report ,條片好快冇

推呀！之前動畫團隊好似少咗更新了

done

ＲＥＰＯＲＴ！ＤＩＳＬＩＫＥ！

REPORT

係呀，推畀多啲人Report呀

係咪拍緊喪屍片

好creepy

特登拍到世界末日咁搞到D外國人以為香港真係大搶劫無政府狀態

第一條片係咪抄 手足條片
第二段屌你老味廿年前動畫質素
維穩費比人落格左好多wor

可唔可以唔好係唔係都話「情況逆轉」，好影響士氣

應該用啲好啲字眼，例如「大家小心」

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

幫推